（最有效黃色經濟圈）黃色博彩莊家

而家612 基金多數都係靠大家捐錢
被捕人數咁多 未必夠錢支援
大家亦都要付出現金支援
但有冇諗過瞓喺到都大把錢收呢

以下只係鳩吹 一定犯法的 唔鼓勵咁做
但如果做到就犀利囉

上年博彩稅收233億 係233億呀
大概喺投注額嘅10%
呢啲錢全部都係稅收嚟
唔涉及社會福利用途
如果有外圍黃色莊家
可以有一定市場分額
假設喺一成 呢一部分嘅錢大部分捐比612
小部分提高賠率 吸引人去玩
一個月接近會有2億可以支援手足
係而家嘅唔知幾多倍

當然好難實行 不過有啲國家係有合法嘅網上博彩牌
開頭資金未必需要太多
如果喺一啲只有機率嘅玩法
例如 足球入球單雙 六合彩單雙
會比較容易控制 莊家輸嘅機率較低
個pool 亦都唔需要太多錢

既然賭仔係咪都要賭
賭黃莊家 又唔會洗多左錢
賠率又靚啲
基金又有大額收入
簡直係瞓喺度有錢收

利申：香港只有狗會喺合法
要買唔該出咗公海先好買

10連
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

攞正牌充公你

比人拉左十次都未籌到錢

即係搞下圍，做咩咁睇唔開

[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

搞外圍